「知法犯法」黑警公然違法非禮、掌摑女示威者，阻止傳媒拍攝

推

Fuck

push

一個畫面，違法事做盡，強拉、摸蘿柚、掌摑、講粗口阻止傳媒

畜生

可以反告佢

Push

推reddit , twitter plz

重狼過朱sir

謝sir:佢塊面污糟左，同事做好心幫佢整返乾淨咋

仆街黎

屌佢老母ON撚9 係咪搶犯呀

02

有無人將呢條片整多國語言放上Facebook, Twitter

呢條好過開槍

其實呢個女仔係咪巴基斯坦人嚟???
係嘅話係咪應該同南亞人廣傳下

push push push

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭600咋